社民連梁國雄首次加入民調之列就成為最不受支持的參選人

／／ 在最不支持的行政長官人選的提問，梁國雄以35.9%排行榜首，林鄭月娥以25.2排第二。／／

喂阿哥，肯選仲想點啊

....
now新聞委託嶺南大學公共管治研究部就行政長官選舉進行第六輪民意調查，曾俊華與林鄭月娥支持度差距，由上次的16.7個百分點收窄至9.8個百分點，另社民連梁國雄首次加入民調之列，但就成為最不受支持的參選人。

民調是提名期首日（2月14日）開始進行一連5日的民意調查，並首度把爭取公民提名參選的梁國雄加入民調之列。梁國雄支持度只有2.6%，在五名參選人中排最後。至於曾俊華以39.2%排第一，林鄭上升4.4百分點至29.4%，兩人支持度差距縮窄。

在最不支持的行政長官人選的提問，梁國雄以35.9%排行榜首，林鄭月娥以25.2排第二。

在自稱民主本土自決派受訪者之中，64%受訪者認為應提名曾俊華，44%支持提名胡國興，支持提名梁國雄的比例不足兩成，至於民主派選委應否提名任何參選人，近八成人認為應該，認為不應該的比例只有一成一。

建制泛民都唔要你啦
長毛賊

人社狗